點解韓國燒酌甜到好似提子汁咁

係咪買撚錯

要拎去燒下先飲得

唔怪得你真毒

味覺差咗
樓主有武肺?

你係咪買咗提子味？

好似係 即係有原味？

有原味 個圖係滴水 btw 笑死

咁大抽提子都睇唔到...
BTW成15 度....一晚頂龍飲一支好啦...

捉子味比起西柚味好飲好多啦已經

西柚大佬級

原味似消毒藥水，提子味好飲好多